前線：急需頭盔

快！

推

push

Push

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具